我想搵首歌呀

呢首歌好好聽呀！有冇人知首歌叫咩名？試過問店主，佢自己都唔知

講唔該

謝大大